R6，GTA5問題一問

玩R6係入地圖前個一秒會從百幾fps跌到去1fps，但係入到地圖就會變返正常

GTA5，我玩單人戰局有70-90fps，但係玩多人就會得返5x-60fps，請問有冇師兄可以解答，感激!
設備:
i5-7500
gtx 1660ti
16gb ram
500ssd+1tb hdd
550w火牛
p.s.試過洗機，重裝顯示卡驅動

正常架

CPU bottleneck

GTA5 如果有DROP FPS要係桌面SET NV 既野
口講就咁簡單,你都係GOOGLE睇 圖文教學有
多人會較少FPS 原因都係LOAD多左野

CPU同卡絕對唔會有問題